安全感 個個伴侶都需要

安全感呢三隻字好似笑話 好虛假 但對伴侶黎講好重要
口講好著緊 對方好重要 呢種說話可能真係會氹到對方開心 但行動更實際
有時問下對方做緊咩 講下自己今日做咗啲咩 其實已經畀到對方好大嘅安全感
因為可以顯示到對方對你嚟講 係想分享日常生活嘅人 無論大小二事都分享就足夠
安全感係做畀伴侶 如果你係為咗對方而做嘅 對方一定會睇到
唔好將你對對方嘅愛意收埋喺心 做多少少關心對方嘅行為 表達你嘅愛意已經係一種安全感

安全感 每個人都有需要 冇人唔需要安全感 只差在對方嘅需要大定細
雖然仲有一段時間 但預早做大家情人節快樂

我個樣好安全

ok copy that

扮

輻射樣

個樣好安全 但個心都唔安全